300萬光年一遇的美女！百川晴香清純照曝光 宅男看了超心動

清純又可愛的百川晴香，被喻為「300萬光年一遇美女」，樣子令宅男們心動的程度當然不得之了。晴香除了拍攝過多本寫真之外，亦都曾經出演電視劇、電影及推出音樂專輯，是歌影視三棲藝人，有外貌之餘更有才華！

晴香是一名90後，現年24歲，來自日本神奈川縣。她早在2010年的時候已經出道，直至現在作品以寫真集為主，另外亦有出演電影例如常盤貴子也有出演的《向日葵之丘‧1983年夏》、篠崎愛主演的《東京暗蟲潘多拉》等等。電視劇方面，晴香曾飾演超人系列《超人X》中的天才少女高田琉衣，而且她亦因為此劇而得到「300萬光年一遇美女」的封號，意思是走過3個銀河系之後才能找得到的美女。

由於本身散發著一股令人無法抵抗的少女氣質，晴香一直以清純可愛路線為主，但偶爾亦會穿上比基尼泳衣大曬健康性感，又或是穿上不同風格的Cosplay服裝，小露事業線展現魔鬼系誘惑！

雖然她的IG至今至少約4.5萬名粉絲，但她仍然經常更新帳戶，分享自己的生活，而且每一次貼文都會有粉絲們的熱烈回應

光年

同橋本差好遠

留名等睇世界大戰

不外如是

日本係唔係出唔返廣末涼子嗰種級數

咁撚樣都光年

雞

av界求其都搵到件屈佢機

係咪想講巴斯光年

fufu屌打晒

24歲仲叫少女

男人扮？

當我盲

吹到咁大

光年係距離呀 講到口臭

結衣吊打

唔係距離單位嚟?

不了

睇相都唔掂喎

7撚到甩碌 邊忽靚？

吹埋三千世界一遇美女呀笨

日本本土現在佢最大熱 名井南

普通女人一個

偽娘???

你老尾四年前既野攞嚟講

雞，全部都係雞。

本post最佳回覆

好似tvb對孖仔

好普通咋喎

Fufu走曬樣 完全唔覺得佢靚

標題同樓主都弱撚智

三百萬光年咁大嘅空間，有咩問題？

橋本豬

拉

PR公司唔夠料開post

橋本環奈都靚唔過就收皮啦

日本大把呢type

???

咁似ali

好普通

你由銀河系外3百萬光年開始計到達日本咪3百萬光年一遇囉

「300萬光年一遇美女」的封號，意思是走過3個銀河系之後才能找得到的美女。

普通到

唔係叫咩

一出就打大佬，唔洗傾啦

300萬光年only?
行多300萬光年就有第二個啦

老雞

300萬光年好撚遠WO

46億年一遇

男人樣

師兄識波......廣末涼子真係好撚正....

光年係長度單位、並非時間單位

善用推

一般貨色.jpg

已經計埋外星人囡囡

咁外星人見到佢嗰時都化咗灰

橋本有菜仲正啦屌

好撚普通

上原亞衣level

中女

法

幫樓主兜兜，冇問題，要去到三百萬光年咁遠先有一個咁樣質素嘅美女

對眼中間可以起高鐵

邊到清純

係above average 嘅
但未去到光年一遇

咁要行幾耐先會遇到？

光年有咩問題
即係方圓三百萬光年先有一個咁解

宮澤理惠,廣末,少女時期真係正到無法形容

2萬年一遇正好多

呢啲都有通脹

広末全盛時期嗰種天然清純真係不得了

近年算係比較接近嘅只有本田翼

森77都接近

700億人先出現一個

我仲係好中意涼子，就算佢已經係中女

成個fufu咁，有咩特別？

但俾mk 仔屌大肚 不了

300萬光年嘅美女係咪應該係咁

日本仔d 形容詞真係好撚on9

好撚正

後生被Ali

所以樓主係想講依條女資質周圍都有 每個有人既星球都應該有一個

有啲似游蕙禎

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

300萬光年前嘅野 4年後睇到咪算快。。。

無感覺

光年唔係長度單位咩？

都太紗也華 樣都靚佢幾十倍

連木村都話湊崎紗夏係近代最優秀idol